總有一個咁嘅人出現過

這個他/她說的一句說話總比其他人更加有說服力

你總會曾為這個人放棄睡覺時間 把明天的工作都拋諸腦後 只想珍惜現今分秒

他/她在的日子總有不同色彩
突然襲來的驚喜 眼眶的淚光 溫馨的提點
默默為你打理背後犯的錯失

在這時 你認為他/她定必是終老伴侶 可惜願與事違 總有一個原因分開了 不管是發生什麼事 哪怕只是一個小小的鬧劇

分開後 總是枯燥無味 還是苦? 對 只有苦
不知你們分開了多久 終於重拾正常生活
總有一個忙碌的晚上 你會不禁地想 他/她在幹什麼 打開往時短訊記錄 想起過去那份童真 與現今社會的明爭暗鬥大相逕庭
假如我是大雄 你說多好呢?

可當初的你 和現在的我 假如重來過

「唔好再食煙喇，我唔鐘意呀」
將我父母講咗咁多年又跟咗我咁多年嘅習慣一嘢戒甩再加討厭埋

無病呻吟？

唔好做一個 "言而無信"GA人

出到社會 同以前唔同好多 有感而發而已

而時間不會重來 這些人都已經過去了